依家啲變種MK仔⋯⋯

見到啲MK仔依家轉咗唔揸福屎揸Ben屎A仔C仔就以為自為好撚型，仲改撚埋車頭個logo做發光，真係好se7en..有日比佢揸撚波子拉利咪要安埋激光？？